Dress Code: 豬嘴眼罩喺頸

而加已經會喺站內射催淚彈，為保自己安全，應該每日都掛眼罩豬嘴喺頸
由一個集會開始，以至每日每人都咁做!
求幫推

推

721
811

721 811

今日已經帶住出門

推
全部人咁做
就係對我地嘅cover

推！